24岁是什么颜色

能看见希望的橙 每年大个仔  总想以文字的形式留下点什么印记方便以后缅怀每年都会想到  “不知不觉”这四个字今年刻意恶俗地避开  用“堂而皇之”不再是  不知不觉24岁了而是    堂而皇之24岁了这个多少有些尴尬的青春尾巴自觉内心已暮年成长的蜕变却正在进行中掀开已结痂的伤口  会看见猩红的皮肉有刺鼻的血腥气味  挑衅内心的困兽生命是一场不能彩排  不能中场休息的  人生舞台剧追光灯的投射下   舞到精疲力尽   舞到至死方歇...